Завдання
добавити сторінку списку знаменитостей https://developers.themoviedb.org/3/people/get-person-details

Розділити app на модулі:
- модудь фільмів
- модуль знаменитостей
- основний модуль app
які мають ліниво підгружатись, але без передзавантаження
